
### A 
$H_0(z) = 1$\
$F_0(z) = -\frac{1}{16}(1+z^{-1})^4(2+\sqrt{3}-z^{-1})(2-\sqrt{3}-z^{-1})$

### B
$H_0(z) = \frac{1}{2}(1 + z^{-1})$\
$F_0(z) = -\frac{1}{8}(1+z^{-1})^3(2+\sqrt{3}-z^{-1})(2-\sqrt{3}-z^{-1})$

### C
$H_0(z) = \frac{1}{4}(1 + z^{-1})^2$\
$F_0(z) = -\frac{1}{4}(1+z^{-1})^2(2+\sqrt{3}-z^{-1})(2-\sqrt{3}-z^{-1})$

### D
$H_0(z) = \frac{1}{2}(1 + z^{-1})(2+\sqrt{3}-z^{-1})$\
$F_0(z) = -\frac{1}{8}(1+z^{-1})^3(2+\sqrt{3}-z^{-1})$

### E
$H_0(z) = \frac{1}{8}(1 + z^{-1})^3$\
$F_0(z) = -\frac{1}{2}(1+z^{-1})(2+\sqrt{3}-z^{-1})(2-\sqrt{3}-z^{-1})$

### F
$H_0(z) = \frac{\sqrt{3}-1}{4\sqrt{2}}(1 + z^{-1})^2(2+\sqrt{3}-z^{-1})$\
$F_0(z) = -\frac{\sqrt{2}}{4(\sqrt{3}-1)}(1+z^{-1})^2(2-\sqrt{3}-z^{-1})$

### G
$H_0(z) = \frac{1}{16}(1 + z^{-1})^4$\
$F_0(z) = -(2+\sqrt{3}-z^{-1})(2-\sqrt{3}-z^{-1})$


При тестировании различных пар фильтров анализа и синтеза наилучшее восстановление звука показали варианты (C) и (B): сигнал звучит почти идентично оригиналу, с минимальными или едва заметными искажениями только в высокочастотной области. 

Хорошее, но чуть менее точное качество дал вариант (F) — звук чистый, но с лёгкой потерей высоких частот. 

Варианты (E), (D) и (G) заметно ухудшают звучание: сигнал становится глухим, тихим и теряет чёткость. 

Худший результат — вариант (A): сигнал становится глухим, тихим, теряет чёткость и сильные искажения. 

Таким образом, для практически идеального восстановления звука оптимальными оказались конфигурации (C) и (B).